首宗個案！男子北上羅湖被截 4部iPX全沒收

美國蘋果公司10周年版手機iPhone X周五（3日）首日發售，深圳羅湖海關隨即查獲首宗違規攜帶iPhone X入境案。以64GB版本計算，4部手機估算值約34352元（港元‧下同）；若是256GB的話則約39552元。

據羅湖海關通報，周五下午約3時，一名身穿藍底白色條紋T恤的年輕男子，從香港經羅湖口岸入境深圳。負責檢查的關員透露，該名男子行李簡單，只背着一個中等大小的背囊，當關員示意他要接受檢查時，男子就有點呆了，「打開背包一看，裏面就是4部全新的iPhone X手機，其他甚麼都沒有」。目前海關已對該名涉案旅客立案調查。

巴打坐左幾耐？

啲海關明撚鳩啲炒機佬

中伏嘅都係散戶
真正後門貨上哂去啦

總有啲傻閪會做咁行過去海關

變左做4PX

發達啦支那海關
次次走私潮班友數錢數到手軟

支那做海關真係好發...